好多國際核彈, 勇武退一退, 和理非全面進場!!

NBA, 暴雪, 衰仔樂園, 911
勇武退一退, 和理非全面進場!!

黎緊幾日係國際文宣戰!!!!

正確
見步行步
見招拆招
見彈爆彈

陸續開庭會公開黑警姓名編號，要儲存做制裁名單

Tui

現代版三隻小豬既故事

又比人話你五毛架啦

肯做左最簡單個樣全城口罩先啦

勇武同和理非都有自己嘅行程表, 各有各做 退你老母

各有各做，小心安全

和理非最需要呢個時候出嚟

通常咁講都係鍵盤戰士

同意先集中精力搞文宣發大件事先，反正都係兩三日，唔影響勇武